集思廣益 點樣可以令個朋友戒賭

我有個朋友 本身只係會買下6合彩20蚊電腦飛

有一排佢問我有冇買下馬仔同波 我同佢講我唔賭錢

早幾日佢同我講話第一次買左馬仔 一場輸一場贏 回左本

之後佢好有自信咁話有個計劃 話研究左數據 有發達大計

我心諗 你玩左幾月馬仔就咁勁

之後我叫佢講黎聽下

佢話佢個玩法係買單T 一隻膽拖十隻腳 我問佢咁買要幾錢

佢話咪10蚊一隻腳 有機會贏過千

我聽完黑人問號 一場得10幾隻馬 你已經買左咁多隻咪贏硬

之後佢去左馬會買飛 本身想買5場

點知出飛果個同佢講頭兩張已經過千 問佢繼唔繼續

佢當堂呆左事後佢WhatsApp我話中撚左伏

最後果2場馬係今日開 一輸一贏 贏左一舊幾水

之後仲話下星期3再買

有咩方法令到佢戒賭

推